[求原版]四大天王金曲串燒60首 【張學友 劉德華 郭富城 黎明】

之前係YouTube聽開呢個, 係有個熱心人剪完放上去
不過果個熱心人個YouTube account好似俾人封左 跟住條片都無左

依家只可以係大陸網睇(聽)

但音質唔係咁好

唔知有無巴打有backup到熱心人果個"HQ"原版呢?
小弟感激不盡

Itune買啦

iTunes無呢個版本
主要我係聽慣左佢剪果d段落同果個鋪排

Down哂啲歌入落playlist shffle播咪串燒囉